執教能力唔高但係又成績唔錯嘅教練

加度素
明明換人又差，陣容人腳又死板，但係偏偏AC米蘭又排第5
但係以佢表現AC米蘭應該排8-10名

迪馬堤奧

安歷基

車仔拎歐聯果年

修夫基

正想講A米
條友睇個樣都知無咩智慧

拖舟

0戰術
淨係排11條友落場泊大巴

第一個諗起肥賓

費sir

個陣十一條油 真係邊個教都得

肥賓有料囉

tyron lue

史高拉利
好彩揸住隊有3r嘅巴西

華維迪
美斯carry mode開足2年

文仙尼

牛丸
雲尼亞尼

朱志光條垃圾

揸住呢隊紐卡素護到級都叫執教能力唔高

李志堅

迪保斯基

雲加

郭蛇

屌帥